男人婚前蓄意玩弄女子，會一生不如意

男子婚前並不想娶女子，卻和人家同床共枕，乃至意外懷孕再打胎，會導致運氣衰敗，很嚴重的話會一生不如意。

我遇到過一個人，在北京還當了點官，妻子懷過三次孕。第一次生個男孩六歲時溺水而亡;第二個孩子，懷胎九月快要生的時候，竟然臍帶繞頸胎死腹中;要到第三個孩子，身體也是非常弱。

我就問他：“你是不是上大學時或者婚前傷害過很多女士?跟人家上了床最後甩了。”

他說：“有記憶的最少不下20位，要是零零碎碎算，60位都超了。”

聽他說，有的女的還要自殺，要離家出走。姑娘爸媽打電話找他，他能躲就躲、能藏就藏，要不就換手機號。

我說：“你這是損人家妻子，損人家女子之德，那些女孩子以後結婚時，男的要是不在意還行，要在意的話，對這女的能好嗎?” 我說：“你看看你多倒霉，不光死兒子，這一生到現在，肯定比別人要艱難，別人想做事情一步能到位，你做事情就要兩步三步才能到位。”

他說：“還真是這樣，我做什麼事情都費力。”

我說：“你很有能力，學識也很高，就是婚前不檢點，把福損了呀!”

一生不如意，不是一年兩年，而是一輩子沒有一件事能如意的，事事遇到大的挫折，這大多就是婚前不懂得檢點導致的。

古人講：“虧孝最折福報，犯邪淫最傷官財。”

要是虧了孝便是沒福可享，你有錢也沒有用，得個慢性病，把你折磨得不行。犯邪淫的話，官容易丟、財容易損。這兩個是敗壞我們的幸福，敗壞我們的官運財運最嚴重的兩把利劍!

所以說，色字頭上一把刀，順應夫妻道就幸福一生，亂了夫妻道就要痛苦一生。

現在離婚率為什麼高?亂了夫妻道了。

男女為了器官對器官的生理需求，就那幾分鐘，把一輩子幸福都毀掉了。

一旦要是懷了孕，男子不要這個孩子、女子不要這個孩子，打了這個胎。男子大部分容易腰上生病，嚴重的話，腎炎腎衰竭都要爆發。女子大部分婦科會生病，嚴重的話，子宮卵巢都要摘除。

這都是亂了夫妻之倫、亂了夫妻之道。倒霉賠錢丟官是小事情，嚴重了直接剋死你，凄慘不已!這是我們大家不能不謹慎的事情。

現在很多在學校門口放無痛人流宣傳的醫院廣告，都是助紂為虐，經常幫助打胎的醫生也是幫助殺人呢!那些用鑷子夾出來的嬰兒殘肢，太可怕了。

我以為入錯咗論壇

唔結婚咪得

陳愛迪生：解決方法係婚後都繼續玩

大劉：我一生都很不如意

照你咁講打丁都會一生不如意

push

呢度啲登仔連女人手仔都未拖過
Ching你係咪搞錯啲野

女嘅派帽都係？

搵師傅搞搞佢就得啦

但佢老婆冇錯架話憑咩要佢受咁多苦

婚後蓄意玩弄女子就解決了問題

咁似大陸文既?

陳冠希，fisherman lok,郭富城，成龍表示黑人問號

On9 d有錢佬屌左唔小女啦 咪又係享緊福

呢啲故事寫出黎比啲現實loser自我安慰
同毒撚話自己專一無分別

收皮啦 係嘅話啲鬼佬死哂啦